HKBN續約1000m,11月到期

HKBN續約1000m，11月到期

家下155蚊一個月,佢係咁加鳩我價

但我其實唔想轉

但係佢加我就應該轉到

有冇人報價？

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
指定公屋、居屋、私樓，特選優惠計劃，
現有Csl 1010 sun mobile 及大學生寬頻優惠計劃
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻